8 Securities美股/港股交易服務完全免費

親愛嘅客戶,

我哋聽到您嘅聲音。好消息！由2020年2月1日開始，我哋嘅美股同港股交易服務將會完全免費。我哋唔會收取任何佣金、平台費、託管費同會員費。根據我哋之前做嘅調查，有 97% 嘅受訪客戶表示佢哋最想要嘅就係免費股票交易。 8 Securities有能力做到，所以為您實現。

多謝您作為忠實客戶嘅長期支持。我們將會喺不久嘅將來為您帶嚟更多好消息。

如對新安排有任何疑問，可從以下途徑跟我們聯絡：

電郵至 hello@8securities.com
電話 852-26938888

或透過任何社交媒體跟我們聯繫

Mikaal Abdulla謹啟
8 Securities行政總裁

不過已經轉左台去Charles Schwab

依家又有錢啦 唔洗收88

岩岩個APP 彈左兩次通知
仲以為咩事

之前收嗰啲呢

我係忠實客戶

有興趣開戶喎，爭扎緊ib定8仔好

入錢先

轉走晒啦
而家先嚟免返
彈出彈入

你老尾 係要我轉走哂先開

唔返去了，轉個撚頭一年半載又話收返錢又係麻撚煩

8仔免費但無盤前盤後玩同無孖展
美金rate差過ib小小
IB就齊功能 乜市場都玩到但要比錢
唔Care啲功能既可以玩下8仔先

冇轉仲係度

呢間係唔係中資？
用黎trade美股都好

E trade d 鬼佬自己開， 中資就唔算嘅

唔係中資

之前追過唔少post
ib每月最低戈10美金我仲比得起，有trade的話其實唔志在戈10usd
而且ib可以買唔同國家市場，rate又好低
本身都好想開
但上官網睇佢最低資產好似要長放二千美金係戶口，唔夠就每月收20美金
因為我本唔多，玩一陣就會清倉，所以呢樣有d煩

哇 會唔會汁粒架？

你search返幾年前

走哂先黎全免收皮啦

好耐之前申請左冇用過，用緊firstrade
請問有冇用家分享下8仔個app有冇咩問題，例如買賣唔到、延遲、lag、登入唔到 等等嘅問題？
如果冇咩呢方面問題，都算吸引，起碼出入金唔洗好似其他外國券商電匯咁收費

轉咗個trading system先吧

其實好抵，不過落盤有時會卡住同成日要再login 做快trade會難啲

我當手動月供美股同射倉多

轉左firstrade啦

無知一問，咁佢賺咩野？

佢點賺錢/維持營運?

即刻入返100k撚下

我宜家用緊。$88的確幾put people off。宜家轉免費但我真的不知道8仔賺d麽。如果收$8，我都願意俾。另外夠gimmick啊嘛。

本身個APP都ok，但要同aastocks一起用。

server超廢

ON9 仔 轉晒唔用啦

正呀 唔駛收88 HKD
但嗰個”公司股份重組”同”DTC提取”係咩意思？
我想用8仔月供ETF，一個月可能買兩三次

除左個app鳩左d

交易排隊都算快嘅

今晚開返個先 唔用牛牛了

有sipc都話廢
又免佣
無sipc嘅ib 牛牛 8仔 你反而唔驚？
利申：用緊

尋晚死server 無人講？

byebye啦
收$88 累死咗你

香港 d 券商比牛牛華盛兩間收哂皮
要爭返少少客
一定係針對牛牛華盛兩大缺點
平台費同串流報價收費

唔驚FT驚IB?
牛牛就不了
唔夠錢開IB咪用8仔囉

唔夠錢點都係ft
Ib真係不了

唔賺你平台費仲有好多野賺, 教精你啦。

1) 賺data 都夠玩

例如你D證券商, 大把AI係度擺盤

你留意下尤其是option, 你一擺個買入價高少少, 即刻秒速追擊你個價錢

AI既計算係邊度黎?? 要有data, data邊度黎? 咪就係睇市場交易量同investor behavior, 咁點樣先有呢d data? 咪要係唔同投資系統度consolidate出黎囉

2) 吸引一批客返黎
a) 好似銀行咁,借客人錢去投資。唔多講

b) 刷客戶量, 個base夠大 分分鐘到時再收返你錢。就算唔收錢, 拎住呢個user increase既profile去同其他企業合作/吸引外來投資者又得

大把野玩啦

新開戶有無先?

開左Chief諗住買美帝ETF
開埋呢間比較下先

td香港版係唔係免佣？

借客人錢去投資 個個係咪真係得
始終放係證券行d人都頗密trade
流動性大過bank

每月只會買少少當儲錢，收月費即刻走哂佬

宜家唔收錢，8仔我返嚟啦

用佢都係貪放幾萬有免費即時報價

之前我提款要收我收錢

依家唔洗？

證監好似會check條數 唔借得錢出去..

牛牛新客冇左好耐
華盛就好似做到四月

不如話係香港不思進取 2020 年大部份app都仲係hello world介面

岩岩問左 提款要收$15一次

用usmart唔好

好似中銀匯豐唔收?

好似係呢兩間收15蚊 其他另收

點都好啦 要收錢我用第二間唔好？

試下usmart

新手想試下 8 securities, IB 定USMART好
邊個latency無咁大 容易上手啲? Thanks!

8 security or firstrade

咪再提usmart呢d垃圾

張收費表寫中銀匯豐外收 15 蚊
usmart 咪一樣大陸
用佢不如用牛牛

好意頭到收88$ 咪同你

其實計返平時唱錢
IB都抵

用過返唔到轉頭

新手低成本係咪8仔岩d 都係月供當儲下錢咁

新手想問下ib ft 8仔 玩美股係咪無存款保障果d?

牛牛買美股貴過usamart好似

佣+平台 ＝ 1.99

Usmart直頭唔洗 有錯屌細力啲

8.8我接受到

寧願一通都唔支牛

usmart 免佣
平台費同牛牛一樣
每股 0.005 最低收 1

咁點都平過牛牛 1美金一股 8蚊左右
8係唔係收得多啲？

8 仔 0 佣 0 平台費
之前就收 88 月費趕客
而家可能走左太多客免返掛

都唔係離岸

依⋯⋯⋯咁計好似佢平啲
圍返提款15蚊 買美股都抵返wor

本身貪平開咗uSmart
而家投身8 Securities 了

提款用 中銀/匯豐唔洗錢

不過佢個主頁仲寫緊月費88嘅？

無限$0佣金交易美股港股
無限免佣買賣超過15,000隻美股港股。
零會員費，絕無隱藏費用。

網上申請左幾日仲未有結果 想知要等幾耐先知成唔成功

Ching 係咪新用户？我都過咗$10000之後等緊

利申：新手咩都唔識

我可以點...

過咗10000好快搞掂喎
卡咗邊度？

就係等左好耐佢都未回覆我成功開account

咁我可能聽日得 thanks 巴打

我尋日早上開 當日晚上用得

我想問入左一萬蚊入去之後
開完户可唔可以拎返出嚟
定係要長放1萬起入面？

可以攞

下...

why not both

收費表改左

死Ser?

咁搞法啊 , 開戶開到一半

屌, 轉頭人多, 實話收返$88 月費, 哩間野當客係CONDOM

我都係過左數未開到戶

same 噚日朝早開嘅

星期三開都未批

可能搞多次visa promotion

新手唔識睇
8仔定牛牛買港股美股平牙？

今日過左

8仔有冇option

支那的不了

冇option
得股同etf
冇Etd, adr, etc

願聞其詳

開户等幾耐？
轉完個帳 簽完個名
係咪要聽日先得？

牛你老母
牙你老母

星期三等到依家

最怕free一兩個月轉曬d野過去先收番錢

8仔開戶要 HKD10000 + $15提款費，仲有無其他？

親身上去見證唔使一萬
用滙豐提款唔使錢

我寧願佢收少少錢

都唔知佢咁做唔做得住

$88都嚇走唔少人
再反口真係等執

Firstrade

看開d。可能衹是收$8。

已經最便啦大佬

算鳩數啦你放銀行收息岩你

1萬都無我建議儲下錢，唔好買股一手一股咁買搵得幾多呀？風險大過得益，眼見依幾個月咁撚多學生想炒股咩事呀想送錢都唔係咁呀

股災近了

8蚊我願比
88連股息都蝕埋

如果係長揸股票少買賣，邊間好?

琴晚開咗8仔同耀才
最後都係簡左8仔
想問下巴打們耀才未首次存款
我係咪可以放佢係到唔用都得
會唔會有咩收費或者比用作其他用途？

佢會打電話黎
應該要聽左confirm先通過
聽完佢話星期一就用得

線上開戶要入一皮野先當成功
我諗最多打電話黎提你入錢

包唔包恒生

咁我姐係可以唔洗理佢了？
其實佢好似幾好用咁
不過新手驚噤錯制係咪會有機會負債

中銀
匯豐

恒生入錢唔收 提款收

嗰客用中文問，點會用英文答，仲要啲英文錯。
我本身都有興趣用，依家睇定啲先。

供仲撚on9首先開個假倉玩下先練下手先，儲錢我唔覺得供股係用黎儲錢你係咪比人誤導咗？供股還供股長渣還長渣wo，你google下供股既pro and con，股市唔係係你地學生眼中咁易搵錢架，如果係香港無窮人唔好比d報道去誤導啦好多都係有人出料導人供股出貨

利申：我係大摩做trade

8仔 電腦有無apps 定web版 ?
定 一定要手機 ?

同firstrade比較邊個方便啲？

Ib10鎂一個月姐 trade多過十次都打和啦
又有得槓桿 借美金先3厘多啲
記憶中8仔美金rate差到喊喎
利申轉左firstrade + ib

你知FT匯錢返黎要收錢架可仲好貴下...
但8仔唔知係咪跟老美SIPC

係咪出面對換咗美金先入8仔 好d??
8仔港元對美金匯率係咪好差吓？？

用開一通 垃圾到... 宜家開定8 security 先。想問是咪穩定過一通？ 同埋好似冇web 版？

所有野用app來操作。So far都幾穩定。

係呀。

有巴打講過佢app裏面個exchange係fake
實際跟匯豐再+1%

好似要cheque

咁既話我唱完美金先擺入去好d wo

無錯自己睇rate
基本上免費買美股 用得過又唔洗用支那野

匯豐已經貴
仲要+1%

我就係見上面個個鳩衝10000開戶
所以問清楚先

肺炎原因依家冇得親身見證

咁你可以自己兌左先再經銀行USD local transfer

諗住月供美股就致富 美股買賣就8仔

P+8

想請教吓 開戶過完$10000
成功開戶之後 可唔可以即刻過反落銀行
因為仲係學生 無諗住玩咁大住

開咗戶之後可以轉返走
問題係佢開戶搞咗幾日都未得

等左3日個工作日仲未得

免費咁8仔靠咩生存先

10k都覺得大
你都係儲錢買練習簿算啦

無你咁成功咁有錢嘛

same, message 又唔覆

開咗戶了
但係interface好鬼難睇

10k都唔入
你點玩股票

諗住美股入場費無咁高

8仔手機開戶 去到填出生日期果到 發覺有D年份月份會冇左
點開

拉上空白靠撞

要零佣
有錢嘅直接開 Schwab / TD
少錢嘅開eToro
全部都有SIPC 500K美元保障

唔好意思，8呢間雖然唔肯透露自己咩背景，但係個名真係支那味好重⋯⋯
再睇埋嗰句regulated by Securities and Futures Commission of the HKSAR，都唔使再點講⋯⋯

一定要有牛牛做輔助

背景咪日本野村
嗰名就喺鬼佬對香港既印象，所以支那味重
香港註冊既證券行緊喺受sfc 保障

有錢咪開離岸
冇錢咪開本土

買賣快令正
賺錢緊要啲
睇圖睇盤另外搵工具更合適

想問下 大家會唔會係銀行唱美金轉入去？
定係出面唱？

etoro good?

上星期五入， 尋日自己login就買賣到
從未收到佢話一封歌時間後開通ok果封email

如果主動兌換, 8仔d兌率好差, 加上又要等好耐先到帳
8仔買貨果時可以自動兌換其他貨幣, 不過勸你比較兌率

有冇話邊間換美元好？

入左錢 電話wts無人聽
好驚自己入錯錢

login now and check again

新手想買美股，已兌咗7500美金
係要入落自己恆生／中銀再轉入8仔戶口
定係換8仔門市入錢？

覺得落自己戶口再過數快捷d。記得upload埋入數紙。

有 home office姐有晚個server有問題 直情凌晨打黎say sorry tim

大約要等幾耐先入到?

原來係咁 唔怪之電話長響

想問佢依家仲有冇收個88見佢個網仲有寫但收費表又唔見

佢個網?

係啵，佢手機web未改
電腦web已經改咗

個人認為etoro適合新手入門者，少少地咁玩囉。
揀股好容易，唔會好似大海撈針咁。

我前日，之前追過POST好似係三幾日開到?

唔收呀

星期五交文件，星期一打黎試電話 ， 星期三晚login到
我冇收到佢話ok 封電郵

零蚊對分段去買真係正 唔使再食支牛2蚊美一次

做CS都咁高要求

問左CS
原來唔洗起入面換美金
直接用港紙個購買力買都得

星期四下晝申請 唔知星期一開到未
佢地個CS好似唔多想理人

你預下星期四就差唔多

唔支持盤前盤後交易
無etd option
無條件單/止蝕限價盤

如果簡單用都ok 0交易費係幾抵用

我星期三晚開
又話一首歌時間

佢話一首歌時間去睇你資料 無話睇完即開俾你

咁浪漫咁講

屎忽鬼

我想問大家通常點換美金？

同問

銀行換完再過數過去

之前hsbc/Citi 有得成本價買外幣

8仔除咗免佣都無特別, 如果又收返月費, 相信又有好多人轉會

買機票去美國換

間間滙價都喺咁，再貴啲既都仲有
IB喺有得買賣外匯，所以叫做貼價啫

終於收到電話聽日用得

每月收$8蚊或每年收$88，我都唔介意既。

我寧願佢收錢搞好d個app 報價都無 點樣落盤

配合AASTOCKS就天衣無縫。

炒OPTIONS 究竟邊間好
免費既8同FT 都無電腦版
有電腦版既一張OPTION 一出一入都收你最少兩蚊

用黎買美股就ok, 港股就

買港股有咩問題？

開ib? 如果免運應該ft

想知

IB好似都係出入每張兩蚊

有咁貴咩 屌 我岩開ib 就係諗住佢期權每張平過富途

交易量（每月） 佣金 每笔定单最低佣金
权利金 < 0.05美元 每份合约0.25美元 1.00美元
权利金 => 0.05< 0.10 每份合约0.50美元 1.00美元
权利金 => 0.10美元 每份合约0.65美元 1.00美元

每筆最低1蚊 一出一入兩蚊同富途差唔多

不過佢孖展好似可以借多好多

但富途唔合單 唔知IB係唔係
如果我落10張 佢都係計我10單收 真係幫富途打工

CASH ACCOUNT算啦 我高風險活動

再加孖展煲大佢 不過當然輸既話都係輸番咁多

現金玩夠皮
每日執幾舊水美金
執完就掟落SPY
永動機

同我一樣 一日即食二三百蚊美金
早兩日食左nvda spy 同qqq好似差不多？

睇開SPY 無咩理QQQ 應該差不多
MISS左NVDA 早輪食左小小TESLA

你用邊間炒?
我富途 超短線 所以都幾食佣受不了

就係見tesla 爆升 $1000 期權唔知升幾% 先開美戶Tesla冇錢入手

Same

果日我都睇到口matmat

之後番唔到轉頭 入唔到手了 Tesla

Value per User 應該過百

Yes ....
借Margin 比你同靠借貨沽空

致富黃到金

膠都廢撚事派

寧願佢搞好個app先收錢唔做白老鼠

8 securities 免月費免佣免手續費後 同Firstrade比較 Firstrade仲有咩優勢？

有SIPC 保障已經係極大優勢

月供美股etf係咪用8仔好 但係驚佢執
最衰FT入錢要比手續費

有補貼 =唔洗錢

每次入夠USD$10000就可以補貼手續費

致富>all

巴用緊? 我早排開左致富第一次試玩美股唔係好識用
想問下美股有冇到價提示個功能?搵極都係得港股個制

同埋可唔可以美股入埋監察表架

致富未有美股即時報價

一直加唔到美股入表，係我唔識加定根本無得加

好似係未有得加, 致富好似得月供美股抵玩d
如果正常買賣美股, 要收最低佣金10鎂

8仔退返annual plan reimbursement
良心公司
利申visa優惠換
賺上加賺

咁又真係幾有良心

點換美金抵啲

10美金真係。。。唔抵

咪同8仔$88一樣

退返？
退上年定今年？
今年有收？

上年visa promotion
比annual fee送visa

8 Securities 提款提美金去HSBC有冇手續費？

no

等左幾多日？

星期四到而家都未得

10美金係每單計
8仔既88唔係月費咩

4日
尋日用到但要等到今日先見錢

由12號到今日終於開到戶
我係綁中銀戶口，手持5000USD
但見中銀自在理財戶口每日只可以入2000USD，好似好麻煩

打咗去問，佢話8自己個rate唔止係HSBC+/-1% ,另外仲會收多1%手續費
姐係兌5萬hkd大概蝕多$1000

大家買美股係自己入美金定係app入面唱？
同埋大家開户到開完等左幾耐？

本月起88蚊都冇埋

唔好經8仔唱。

部分找換店/部分銀行，
唔係間間抵。

今日中銀 7.78415，靚

但報價好delay

呢個價唔算抵咩

爬文唔該，佢個rate係假，大概再+多2%先係真實

個rate 同d奶一樣， 假架。

渣打點樣過美金去HSBC

你呢個係中銀美金轉過去8???
定你今次試用8仔入面兌美金

其實驚唔驚8仔執

Cash/ USD Cheque/ CHATS/ Cashier’s Order

8仔報價係唔係會有delay?

美股real time

real鬼

要real time自己用免費yahoo finance
建議落盤前開住黎用

依個麻麻地wo師兄

好快喎ching
閃過d街燈

真係無人驚

上年年中開咗8仔acc 唔記得咗
啱啱見到話咩之前每個月$88 即刻login睇
但係佢冇扣過我錢喎
銀行都冇佢扣錢紀錄

>15k先扣

唔過15000唔洗扣

多謝解答
好彩唔夠數

esignature 之後係咪會自己係戶口度扣數? 定係要再自己搞過數?

想問下 得3萬本 想試下玩 用咩平台好？

開左etoro 8仔個介面接受唔到

除咗牛牛 華盛 邊度仲有夠資產值就有免費串流

無SIPC 即係倒錢落海

免費Lure人開戶

$0佣
咁可以食格仔喎

唔係高定低既問
個客問中文答人英文
但答英文答到咁真係

8仔

8仔個兌換率好似唔多抵
大家會點樣入錢？

大跌連格仔都冇得食

點解上網仲話佢要$88

總之唔撚洗

個apps廢過牛十倍，functions少勁多重可以慢過人。

免費你想點啊屌你，賺到錢咪得咯

真係貪佢免費，我都係睇著牛黎買，但好撚好玩，唔計投資，免左費用真係無聊食幾格就走。

用免費野都多多要求

你用google YouTube 甚至tvb有無俾錢,咪一樣要求多多，Google 收集幾多免費用家意見去做顧客導向。

無賺廣告費?

8 Securities無賺BIG DATA 費? 無賺股息費?

上星期四申請到依家都未得

好快好順啵
手勢落單，咁都唔夠快？

same

咁你咪用牛牛睇盤 8仔落單囉
我相信好多人都係咁做

打去問啦 醒目
我入咗錢入咗勁耐都未得 一打去問 幾個鍾搞掂

開個戶要7個工作天，叫佢退錢取消開戶又要收15蚊

華盛買美股好唔好？

支那嘢返支那用啦

做緊，但大額都係鐘意牛牛，8 Securities都係拎黎一手一手咁買，貪好玩。

有d etd都唔on list

8 securities 有冇得買期指？

8仔長揸 支牛短炒

因為落盤速度？

打左啦 話處理緊 仲未得

咩都免費，唔係好明佢點賺錢？

想問開戶口要幾耐?
"我們已收到您的網上開戶申請 👌
現在，請給我們一首歌的時間 🎶 ，讓我們處理及審閱您的申請，申請成功後將以電郵通知您"
又話一首歌的時間, 但成兩個鐘都未有通知

我過左24個鐘都未有通知 問又無人應

呢排股災出貨順到仆街 可能冇乜人用 隔離台果D 都好多人話Lag

我過咗48個鐘 好無效率 又唔回覆人查詢

我24個鐘 佢只係回覆「感謝您的詢問。我們將轉交給我們的銷售團隊以盡快聯繫並為您提供幫助。多謝您的耐心配合與支持」

我打電話問到，話7日內會攪掂，3日內會有人打黎對資料

佢開個戶口都慢到咁 我好擔心之後交易個時間

想問開戶果陣可唔可以網上轉脹?

個app廢到lag到戶口都開唔到......

8仔無得玩短倉係一個問題，等於你要維持一個long only portfolio。熊市時一定係all cash。

但最致命既係⋯⋯美股無得set stop loss⋯⋯

有冇 ching 用IB? 有咩評價 如果主要長揸

same 不過已經過左3日

有冇人仲未開到戶

我

入錢ok快嘅

24小時內過到

交易暫時無乜大問題

遲下多左新手開戶就唔知了

入錢要24小時算慢。。。。人地十五分鐘內

長渣咁姐係trade得唔密，咁唔岩你了

無錯，特別呢個市好驚一起身正數變負數

有無人知8仔點申請ipo

話說如果一球野買美股長渣 你地會揀牛牛定8仔
邊間比較容易執柒

我，開左成個星期

下
要成24小時
佢又話11點前入錢4點左右會有
4點前入錢7點左右會有

算啦免費嘢唔好要求咁高

通常朝早入晏就就有

佢有寫每日幾點前入錢就保證個晚有得用

打電話

垃圾仲要收ipo手續費

申請左差唔多成個禮拜都未有結果

2星期了 仲未搞掂

屌你我connect戶口都搞左成半粒鐘
揀完銀行 個list又唔撚識縮返入去
打account冧把要隔2秒先可以打字
打銀碼個keyboard又遮撚住個銀碼
開戶都智撚障到咁 仲話個app係賣點 on99

終於開到

請問中銀過美金去8仔/8仔過返去中銀，係咪即係用咩RTGS/CHATS？
係咪出入都唔洗手續費（銀行 & 8仔）？

兩邊都用中銀，
普通網上轉帳就得， 無手續費。

我係佢哋個whatsapp 留言，過一日就有人同我傾開戶，而家已經用緊，你都可以試吓

唔該你巴打

屌佢個app係咪update左? 好L lag...

買ETF係咪無豁免印花稅??

照計牛牛厚底好多
但兩間都算多人用，有排都未到佢哋執啦

屌，又壞apps

彈app?

做唔到交易啊屌

死左

我一search 完隻股就彈app

屌佢老母一開市就彈

死APPS啦

你成功入到嗎

8仔只適合風平浪靜市用

入都都冇用，load唔到交易個個畫面

唔計尋日，之前有冇試過？

我好耐冇用過，最近用番，唔知

有bug喎

無法載入啊ching

用左幾日, 今日第一次

用左幾次, 今次第一次

etoro正過8仔

但平過8仔?

etoro 簡直係咁多間最正最適合新手，可以複製，買賣存倉乜都唔洗錢，入錢1秒搞掂，真心推介出都係5usd

冇得set stop loss?？

同8仔一樣，仲可以信用卡瞬間入金

有無多啲資料睇，例如收費表？
上佢個網，好似淨係得註冊，無其他資料睇？

可以睇下，簡單黎講如果你唔玩margin果d 買賣股票唔洗佣金

美股無

用app內港紙轉美金快唔快? 食水深唔深?

11點截數,下午4點轉
上星期匯率0.128971

致富幾時先肯減美股手續費
貴撚到

臭晒朵
免費都唔要

咁聽落食水都唔深

新手一問
咁佢唔收手續費
咁我升一格我都賺嫁
係咪咁理解
咁佢靠咩搵錢

係

點賺真係唔知

10000入左之後可唔可以轉返走

可以